無intern又想做intern 有intern又唔想做intern

做左七個月intern..
做到好想番去讀書

有d戇鳩好肯專登sandwich year 做一年廉價奴工
識有個低能仔師兄諗住做一年mtr intern 之後會請返 點知成年係度做影帝 野又學唔到 時間又浪費埋 最好搵工搵到11 月中先有間垃圾公司收留

一年哂9氣